頭先食茶記個呀姐咁做 係咪有咩暗示？

是咁的 頭先落堂同班同學仔喺尖東間源記食lunch
咁啲野黎得好快 埋位坐低半個鐘就食完
但因為出面仲有好多人等緊 所以班伙記就澳牛上身咁催我地埋單走人
呢個時候就有個執枱阿姐 擺個桶喺我地隔離 將啲餐具掟晒落去
佢掟水杯嗰陣 啲水濺晒出黎彈晒落我隻腳度
佢就向我say sorry 咁我都冇咩野 諗住自己抹吓就算
點知佢竟然烏低身幫我抹腳 仲問我仲有冇濕
真係唔知佢想點 好掙扎下次仲幫唔幫襯
利申：個阿姐個樣有啲似心穎bb

大佬 唔好咁痴線啦

應該係想幫你含撚 下次除定褲入去

毒撚真係好恐怖

重以為最後係問邊道有得換mon

俾曬signal你都唔明 樓主一定係青頭仔

AV真係毒害年青人

屌佢啦 你都想咁答姐

要西定要炒飯

不了 你打埋我嗰份

應該係想扑你

你要問返佢：你有冇濕

有再去食 但已經冇再見到個呀姐

可能太多人揾佢抹腳 比人外賣帶走咗

垃圾